天佑暴大

天佑暴大,我軍必勝

天祐吾城